發覺大J係呢一年入面個地位真係最硬淨

由612達哥跌落神枱，到Ming仔自爆，中間大J都試過食沙律被連登仔多次質疑，但無損地位，後來到Sigma女權大亂鬥，泥馬講波佬落場被人打到買輪椅，之後大J屌夾公仔，被伍公子一眾圍屌，以一敵百，力保不失。再到冇出現周庭拍片做選民冇影，被指私怨L，最終都成功闢謠。今次夾公仔比暮容炒起，屎家軍一瞬間大勢已去，仲要拉埋伍公子陪葬。YouTuber界經歷左咁多風風雨雨，唯獨大J呢個係業界無朋友既人可以企得最耐

大J唔需要朋友，因為每個支持香港民主既人就係佢朋友

好多人係呢次都龜晒邊 一係就唔出聲驚得罪屎軍 講真咁操控法 真係對香港Youtube界唔好 得罪佢地同唔龜邊就無運行 除非你唔想賺錢唔想出位 唔係都要埋堆

大丁一早睇清哂呢個youtube界

做自己姐
一個佢，一個bob叔
香港人要真野，就係咁簡單

大J sir係第一個出名youtuber走出黎表態
仲要去過愛國遊行撚福建狗
佢咁仆心仆命做實事，唔洗用言語去證明自己啦

懷仔sir 為興趣唔係為搵食，好難有人贏到佢

網絡世界本應如此，每個人都係獨立個體，無奈有利益就有勢力出現

是其是非其非
你可以話佢無朋友，但如果你身邊得班建立於利益之上既朋友你又想唔想要

大j係未出現黃色經濟圈、未知道民意趨勢之前已經表態了：相反個屎呢

大波子呢

懷仔，大J，XRX依堆一開始就無打算同人埋堆既人無得輸

企硬做返自己特別個懷仔XRX本身咁有錢唔駛睇人面識靠UTUBE搵錢

爺爺先係清泉喎

大j推薦人食藍店咩玩法

３個本身都唔使靠youtube開飯
揸緊中指企硬,反而受支持

想知香港YouTuber係靠數鳩人黎競爭定係用創作黎競爭

賣相黃過上前線呀

問過Bob叔未

大J 同BOB 叔係成熟好多

是其是非其非
撐大J、Bob叔、神駒

Rock哥，一單廣告就收左皮

仲有bob叔
雖然71柒過一次捉鬼

本身大J同BOB叔都有家底 可能依個就係分別

Bob叔笑而不語

唔使俾人揸住個春袋, 講句話都放啲

一拳超人既理念
懷仔真光頭

一直關注事件

全部垃圾，蕭生屌打

JFFT

淨係之持景三

真

無”朋友”從來都唔係一件壞事

反送中前 Ming >>>> J
反送中 J >>>>>>>>>>>>>> Ming

一個一正正常常有自己生活，有現實世界朋友
做咩必定要有一班網絡朋友
事實係現實世界無朋友，先要圍埋班網絡圈子朋友

唔洗搵錢呢點 冇邊個香港Youtuber鬥得贏

本來仲有rock哥，可惜為左錢賣d濕鳩廣告自爆

個濕鳩廣告真係好黑人憎
賣產品無人會屌

賣埋d呃人app

唔好咁啦 伍乞兒望左佢個位好耐架啦
實事又唔敢做 淨係識得懶先知屌鳩同路人
係你就落場啦 淨係係到指指點點

唔認同係拉伍公子
我認為係伍公子自己鍾落去

時移世易，當初兩登鄙視嘅一眾網絡人物，包括大J、屎、笑波子等人，而當中得大J而家上到神枱。
當年兩登追捧嘅達狗淪落到做迖狗。

但係唯獨Bob叔喺由始至終都上神枱，擺明bob叔硬淨好多啦。

因為佢真係行得好前
去發夢有幾次都撞過佢
相反其他youtuber真係唔多見
對於依d真手足
雖然佢平時真係成日沖出黎7
但可改善可原諒

大J 本來就係唔靠黃藍起家

淨係講打機同日本片 都已經好多人睇

岩呀大j 幫藍圈阿哥賣廣告都未死得

果D圍威喂小圈子既觀眾，全部係同一班。

果D觀眾係會大，大左發現條友無料到日日9up 無內容好易就會轉睇其他channel

做番自己就夠

大J唔需要朋友，因為每個支持香港民主既人就係佢朋友

呢句多左啦,要扣錢

睇下佢ig落左幾多場啦

好快就會有人請3個月前黃唔代表而家黃

大J係反送中前已經算係香港最TOP既YOUTUBER
佢表態前又點會唔知自己既收入有機會因為咁而受影響,
所以平時唔係好睇佢既都覺得值得尊敬。
其實幾好,佢同BOB叔都係自己做自己,就算鳩,都鳩得單純,
學BOB叔話齋,YOUTUBER拍片最緊要有個人風格,唔係朋友多
就代表好
屌,其實舊屎識D地位比佢低既YOUTUBER真係著數晒
可以收D馬仔又可以係其人既片曝光,睇番佢D手下既SUB
冇因為佢而多左好多

笑波子哥哥笑而不語

唔係係睇清香港人 這就是香港人

熊仔頭呢條入poly搞事
竟然仲未比黑警捉
佢一定係鬼

果D觀眾係會大 = 佢地已經幫個youtuber 搵夠錢

好好奇點解無人理sunny
極黃

大j有解釋過佢點解無拍周庭條片？

岩啊 伍公子衝出黎先
件事唔關佢事 佢要講就好壞都要講
但淨話大j 慕容 唔話屎同細b
又帶風向spin黃藍 抵死

熊仔頭入poly幫手

打卡我夠識啦 睇下我ig落左幾多場
話我鬥黃都係咁講 我寧願你鬥黃都好過你係到批鬥同路人
司馬昭之心 佢博乜係人都知啦 衰撚過鬥黃

相反伍乞衣今次露哂底

仲有一個YouTuber叫 Edwin H好少有嘅科技嘢channel

完全未聽過

重點係無左黃藍
而係依個人本身youtube channel 有無料
定因為黃先出名 2件事黎

仲有一個慕容公子

拍咗七年片，得一個廣告
淨係呢樣嘢已經足夠證明佢哋唔係屎加轟

伍乞衣自己成日扮看透世事衝出嚟柒
關人撚事

佢係風眼正中心

佢本身都有啲人睇，但完全無因為佢幾黃而吹奏過好慘

笑死
又講佢冇落場？
使唔使拍埋片畀你睇，整返個打狗、私了實地教學等你學嘢？
定係真係要去到俾狗告暴動先可以還自己清白？

佢做嘅嘢多過絕大部分網上同現實入面自稱黃嘅人，亦多過九成連登仔。你屌佢行事作風咪算囉，你屌佢嘅付出嚟攞虛假嘅優越感做乜

博乜係人都知

又係呢D

真係落場既點會擺ig
唔驚比狗咬咩

佢條天使片都好撚癲
條藍絲集會片又冇乜內容

係唔係玩吹氣公仔果個

其實都有好多深黃細channel
不過係連登少啲人講姐
反送中前一講就屌係本人宣傳
反送中後好咗小小

兩個都光頭

其實佢黃定藍點解條友明明好多人subscribe但可以低調到咁

打卡係人都識啦mk妹mk仔次次旺角都打卡自稱手足

咩廣告

yes但佢依家有女啦

果班只係因為利益而成立朋友
無利鹢仲唔一腳伸開你咩

完美避開所有戰線

721之後沉左, 浮返上黎又拍廣告做乜撚野

ching
伍乞兒打卡撚咪唔驚
上面仲有護手講呢樣野笑撚左出黎

條女痴埋嚟一齊拍之後唔想再睇

呢3個真係冇得輸
根本同班屎家軍係2個世界

印象中係拍過片一兩次，都好似係黃既
可能因為佢主打兒童節目

大J啲pr真係勁

日日玩中資lol apex 都冇人講

佢應該傻撚左 嗰期比人瘋狂吹奏就玩自爆

好多都有去屎家啲party

成堆YOUTUBER都唔知乜水

突然智商急降

Youtub介 係有錢人同窮人既分別

窮人永遠做柒野

乞兒幫真係好撚柒 咁撚多人comment屌翻你

真心配佩服大丁
大把無包袱嘅人都無佢咁敢言

其實撚屌波子有無表達過自己

真係冇人理佢
曾幾何時出過條片講一地兩檢定三跑嘅片之後，連登仔就話要connect佢，等多啲小學雞知多啲時事政治
69之前好似都有講過反送中
點知之後成個channel都變返做平行時空噉，一條單獨講政治嘅片都冇

利申冇撳過入啲片，唔知片入面會唔會提反送中同警暴

屌 我都係
唔想聽條女講野

咁老老實實
慕容兩條片巨龍都冇出嚟抽水
係無啦啦今次被伍公子燒埋
如果唔係嘅話我諗佢應該都一直想置身事外
舊屎被人連續攻擊兩次
竟然冇出嚟抽水

YouTube係獨立個體 好似屎家軍圍威圍咁咪一齊沉船

有冇人掃黃臭雞賣淫照

幫襯左佢呀哥間舖未?

屎家軍加埋哂都唔知有無懷仔+RICH柒咁有錢

有，佢好似有條反修例片，
都係果句，佢極其量只係好淺好淺既黃

我要申請加入懷家軍

花生唔嫌多 真相最清楚

神駒條N姓家奴就算把啦

佢係要搏嘅學大J拍片放YouTube啦
再者佢捐幾多錢都有目共睹啦

LOL係

但APEX幾時變左中資

值播佢有講點解唔去

屎：「英皇未完約呀，一直關注緊」

大 J 年紀同其他人差一截，有 D 可惜係佢樓下個亞軒同佢梳遠咗。

睇住大 J 去 Christmas Party 都無人同佢傾，有時重單單打打，佢自己都知唔會埋到堆，亦唔需要埋堆。

廣告從來唔係投落大堆，而係擺落收視率高既地方。大 J 可惜係係香港，唔係根本唔會咁莫財。

所謂既聰明仔

大J食催淚彈既時候班屎仲係房嘆緊冷氣

屌你老母～～～
有無人計下直播一次講左幾多次屌你老母

拍片個到就真係寧願你學大J啦
拍片擺youtube 一黎可以好似記者咁record翻件事 二黎佢咁有名氣又可以拉到其他人仿效呢
好過你淨係識打埋啲濕鳩文屌自己友

條大灣駒死埋一二面啦

笑撚左 真

做youtuber冇朋友唔係好事囉

真係算係咁 d十分鐘影片可以插撚到密晒龍 但佢應該有顧及觀眾體驗 都係幾疏下
佢仲有日本個巿場未得閒開發添 講真 亞洲黎講日本個cpm 高過香港啦

有料咪唔駛埋堆，就係咁簡單

大J
Bob
JFFT

但係都改變唔到佢啲片係垃圾既現實

拋西瓜召喚rock哥

咪臭係 屎撈飯呃錢都算
仲夠膽死連我地毒撚勢力都串 未撚死過

如果拍多啲應該一早紅左
仲成日笑自己藍台

BOB叔先係大J都叫有D野其實麻麻地佢
另外仲有XRX, 熊仔頭, armchannel

做自己，洗撚埋屎鳩軍堆

又造神真係好核突

波子先係，靜靜雞贏嘅典範
去social blade 睇monthly view count
波子subs唔係最多，但係佢view贏大J五倍

bob叔睇住佢直播愈黎愈多人

現場打卡都算好㗎啦
至少好過唔少IG黃絲女神同電子雞share 文宣再好嬲好嬲
行動日影都冇個
抬高身價之後大把人幫襯買相買禮物

一個67都屌打

身邊好多人自反送中開始先有留意bob叔channel
由其好似多左唔少黃師奶睇

仲有港．實測

兩邊都垃圾 屎家落台唔代表要吹奏垃圾J

我要分享喜悅呀 屌你老母

講反送中但唔講警暴咩玩法
不過都好過迖

冇（著名）youtuber 做槍頭烏 叫人去遊行
大J 叫

冇（著名）youtuber 叫人去元朗食老婆餅
大J叫+拍片

上次live成10幾k人睇 好掛住煮野食片

Respawn同EA都變左中資 ?

大J都無朋友 點有得輸
同bob叔一樣做自己

電子雞影鹹相同數銀紙

平行四邊形面積點計呀

唔知呀 屌你老母

係 如果bob叔你咁岩有睇依個post
麻煩你出下煮食片

D牙仲可以係彌敦道打邊爐下面就開緊花

唔撚識呀 屌你老母 問你呀媽啦

做自己都仲要敢言 撐手足撐黃先得

路過一問

有碗話碗Alfred算唔算呢個圈？

不嬲都覺得佢無料扮四條
中學都讀唔掂既人有幾多料呀講真

又討論呢啲野做乜撚 洗唔洗幫佢搞個parade歌頌下

BOB叔先係，其他收皮

其實大J以往係連登都無地位 因為高登過橋抽板件事好多人都對佢仲有敵意
但無論點 都唔夠搞小圈子咁On9 香港既youtuber界本來就唔大 仲要聯群結黨去打口水交

大j 唔係叫人去佢阿哥到清消費，但佢阿哥又唔係黃，之後都比人屌左陣，連登仔又唔記得？

岩岩仲捐咗一萬俾612 想逼死屎家軍咩

咁你想點呀 係咪玩埋魔法比狗咬埋先滿意？

都要本來有料先得, 睇少少佢d片就知佢學富五車, 條條片有豐富營養
屎家班垃圾mk點比, 叫佢地加埋咁多個都出唔到一條有營養既片啦

不過佢哋片真係有份熱誠係到
無論改歌定觀眾片，期待佢哋有日會成材

佢大佬冇錢換車嗰刻已經即刻轉黃，仲想點？

佢地唔點搵食

大J第一次食tg個陣應該係727，舊屎冇記錯係同大J前後post過相係元朗行街

btw 大J食tg係佢錯判班狗唔會對佢記者身份同係民居入面放Tg啫

好耐冇睇過，唔知而家係咪

難聽都要講，但我記得幾年前佢啲片真係出晒名垃圾
幾十分鐘嘅打機片可以完全唔剪直接dum上YouTube，有時仲要一日一條塞死你把口
佢一個人拍又唔會好似元祖宅男俱樂部咁有火花，打機又唔多勁，講嘢又唔吸引，真係好趕客

望就望佢有改進

屎生最最最撚叻咪開下淘寶垃圾箱，影下自己係強國食垃圾，無文化既片有咩好睇

無撚野睇啦⋯⋯個頻道
收哂皮

梗係唔係啦 200萬人一齊打卡就夠啦大大聲話比人地知係現場就夠咖啦

佢都應該冇左唔少錢先企到呢個位既

懷仔話佢係skinhead

其實youtuber既風大部份都係佢帶起

Sunny咪姐係高登MRLOVE個ex

無內容....之前出隻game出來搵夠就褶埋
好彩無課過金

咪再幫大J招黑啦

件乞衣成日叫人衝
永遠前線都唔見佢架

咁耐仲有人記得話時話mrlove依家係咪消失咗

其實達哥都仲有成萬人佢開台，根本冇跌過落嚟

邊爐煙點都好過tg煙

達哥根本無辜

所以懷仔咁多fans

落再多場又點
講到要係youtube企得硬淨, 都要出到有料既片
伍乞衣有咩? 都係一d無營養既垃圾片

笑尻手足片咪有囉

去埋新屋嶺 又食過tg 唔洗多講啦

bob叔就捐捐埋埋都過百萬

兩個無得輸啦
做實事咪無位入

唔撚吸引啲內容
淨係記得supreme
第一印象個look唔太討好

ming 仔死左去邊？

懷仔有頭髮架 大j先係真光頭

無二百萬人出黎打卡 個運動唔會發展到呢個地步
當初行出黎既所有人都唔係被迫
依家你憑咩要求人地做更多

見到個極字就心知不妙

收皮啦你 唔想付出咁撚多借口 打你老母卡咩 場運動比你用黎打卡？

由以前開始都覺得佢好柒

講到有其他公眾人物有喺前線噉
係咪真係有咁多嘢都要講到咁白呢
大J元朗覆卓嗰日入元朗買完老婆餅拍埋片就走人
伍公子跟大隊一齊推又唔講

大把人出黎抗爭 你老母出黎打卡

有唔少都冇乜埋堆YouTuber
呢點可能都消除唔少不確定自爆可能

CCTVB

因為大J 每次柒完就轉移視線
最後緊係冇事

講撚到你同佢一齊出望住佢打卡咁
你咁講法 你卡又無撚打 無人見過你既付出喎

熊仔頭

你真係ON9仔黎慢慢打卡啦你 共產黨好驚你打卡

大J下次須要食沙律，請出聲，no question asked。

返工囉，拍片為興趣

無營養都算 連娛樂都比唔上人
日日冷嘲熱諷就比班fans推上神枱

個班仆街垃圾 youtuber
唔好唔罷睇就算
見一個入去 dislike 一個

你真係要見識下616夜晚夏慤道橋底嘅景象
遠處十幾支大專、政黨旗聲勢浩蕩推向煲底同政總
近處啲女喺個橋墩到輪流前後腳擺甫士打卡影相塞撚住

企係高點笑尻手足,然後自己又唔撚敢做,去下現場打卡我老母都得啦

冇錯

有人知食沙律嗰單係咩事未？

冇睇直播
可唔可以講下大約原因？

你都戇撚鳩 有打到卡就只係代表淨係打卡
唔撚明你做咩鳩 係咪要人影住自己打狗去搏你認同
咪撚鳩啦
依家佢係有出就有出 我夠知仲有好多可以做
但你咁樣話佢偽黃垃圾既話
咁勇武係二百萬人都只係少數 其他人都係垃圾啦
Bob叔又無落場 杜汶澤又無打狗 慢慢清算啦屌

大J都有

粉紅色帶

不過道歉ed

人生經驗同家底都差幾萬倍
琦玉黎的點打

Bob叔個種係skin head
大j就真係光頭

又唔好過份吹奏大丁

你當所有黃絲都手足？
佢笑鳩嘅係啲冇出力又以為自己出咗力嘅忽然黃絲喎

孫文的野望係直指本心嘅革命漫畫
伍大師拍的版本好唔好就見仁見智啦
好多人不願面對係真嘅

有做野就唔可以打卡啦傻仔打得卡明顯冇做過野
出你老母咩,旺角大撚把MK仔都打卡影狗

係台灣做緊G

屎萊姆推緊抄塔嘅同一時間， Sunny撐緊原作PnD

「個樣」好惡

當日夾公仔機明明大J屌得啱，
我都奇怪點解仍然有咁多人死撐，
原來屎家軍咁大利益關係，
明明是非對錯黑白分明，
咁都有咁多人死兜證明背後一定有d野，
又上一課

bob 叔或成最大贏家

有錢嘅話係黑都可以講到白,睇下PPRB

出到200萬人既話 點會冇番20萬人打卡?
但都好過唔夠人
係好諷刺

贏左啦⋯⋯無後顧之憂

你地都話bob叔大j都試過捉鬼柒左

伍公子69夜晚已經有留守.........
唔係打卡 係比人影到

唔鍾意佢作風一回事 但唔可以盲反

又吹奏大J
依家個班網絡垃圾永遠唔反省
一利益受損就話連登仔係大J隻狗

唔撚打卡都可以比你上鋼上線話人冷氣軍師
你要批鬥既你實鬥得贏架喎
鬼唔知好多人打卡
你唔撚諗下點解咁多人打卡 走去屌人淨係打卡
比啲同理心好無？ 手足

課金喇喂

淨係可以讚好？
洗唔洗開個誇誇群俾你？
思想心態做法有問題唔洗指正？

直線講又話屌你
曲線又話冷嘲熱諷
即係唔接受批評啦

好似出條 天使片 後就收皮

佢69夜晚已經比人影到喺立法會留守 唔係打卡

連登仔最叻批鬥、落井下石同選擇性失明㗎啦
仲有就係借人哋個身份嚟同其他人鬥黃
幾多道理同證據都唔會拗得贏
永遠風向同衝突前線唔一樣
更何況而家大量五毛入侵

你要唔要知埋屠龍小隊有咩人
靚唔靚仔？

屌笑死

sor 原來有打卡
但69已經有留守撐勇武嘅人比大家講到「穿晒底」咁真係over左

我想知佢堂眉係咩事

有班KOL最鐘意就係大大聲話比人地知佢係現場
仲有少部份KOL係冇打過卡,做實事,呢D唔講啦

5乞衣求財jer 有名你叫乞兒

係囉，做youtuber 應該要識光合作用，本身要有樓

大j食沙律咪算囉30萬

不過又好好奇想知食咗啲咩!

就算去半島酒店食嘢應該都唔使咁多啩?

噉加加埋埋捐足十幾廿萬算唔算做實事

有打卡又未必錯
kol係應該運用埋自己嘅影響力教育大眾
69當晚真係唔少香港人仲係度捉鬼

如果打卡對你黎講係kol宣傳
咁69前叫人去遊行嘅又係借運動上位？
明明之前大家先講到公眾人身表態反共係對生計好大影響

on9仔 pewdiepie 屌中共添，佢有冇搵唔到錢
求財冇問題 冇料賣立場，個立場1摺左就冇野賣架啦
btw 有樓代表d咩 窮真係限制想像力

請問xrx係邊位？未接觸過。search咗一下係咪拍試車片嗰位？

啱呀 誠哥真係垃圾 一個YouTuber 都敢屌
佢竟然唔敢

拎YouTube第一人出黎同香港YouTuber 黎比
你都有屌中共啦 唔見你咁有人地影響力

班後生KOL梗係知自己年齡層係邊,youtube有個表直接睇

叫人遊行梗係唔係借運動上位,但係去現場打卡有咩用?
姐係叫大家出去但係自己咩都唔做?
好多前線都好憎班打卡撚,企係到頂住個位,哨又唔係,係到po ig大大聲話比自己朋友聽,我係黃咖,我係現場,實情就係行行企企咩都冇做過,有d仲比人發現左係隔離街打邊爐

我剩係想話比大家知,現場打卡只係消費緊前面做緊野嘅手足,前面做緊野,食花生唔係問題,咪撚打卡

誠哥登報都唔叫屌中共，仲係政府講完派錢即刻攪個派錢黎寸港共

咁就叫屌？
咁伍公子又捐錢比立場又落過場又成日支持示威者
擺到明反對港共中共又比你批鬥？

又係妳講utuber 唔係講香港utuber
香港utuber 我淨係有睇香格拉 同大j
仲要係社運前既大j
其實我覺得真係有返咁上下料先做utuber比較好，唔係教壞細路

所以有時窮真係有原因
有邊個做到bob 叔 大j 咁有遠見
真係好佩服佢地
利申：窮撚

當然好過唔夠人
但係之後，乃至而家唔夠人都係因為佢哋呢
去遊行對佢哋嚟講只係人生bucket list之一，亦係潮流嘅一種，同時再係提高身價嘅機會
佢哋616之後下一次參與政治就係71當晚IG嘩嘩聲屌抗爭者暴力，再喺第二日中午IG道歉
再之後參與政治就係喺票站打卡

唔好問我點解知

車片果個

連登仔真係ON撚9

又話YOUTUBER特別身份要借自己既影響力教育自己觀眾

之後又叫人咪打卡

咁姐係點???

5乞兒係由社運前就叫架啦wo ，咁佢除左政治立場有咩叻先? 咁佢而家痴偽黃堆，政治立場咪崩塌囉，點呀丐幫弟子

香港人本身仆佳太多
點進化都係會有

窮人只會為利益做野

香港youtube界不敗邏輯之王sigma都未出聲

遲早過埋大J 頭

我本身就淨係睇過大J扮batman個段
估唔到有日啊媽同我講番大J

得罪講句 除左佢同bob叔全部都係垃圾

佢一日唔交代點解要幫佢藍絲阿哥宣傳藍店
我對佢都係會有保留

打邊爐嗰句係咪漏咗個牙字

教大家現場打卡？

69當晚黎講去現場打卡 其實已經係呼籲大家一齊留守/support前線
佢觀眾年齡層係後生 但當時絕大多數香港人都係港豬 好多人69夜晚都仲捉緊鬼 有一個有少少影響力嘅kol出黎叫返佢觀眾support前線 我又唔覺有問題

影相打卡當然唔理想 但嗰晚只係成個運動第一日 當時仲未有咩唔好影大頭 保護手足嘅概念
留守得嘅未必有諗過當晚會發展成咁
當時有份留守嘅係仲比人屌緊左膠嘅眾志
即係留守嘅人本身都只係以為留守佔領多於衝擊

成功獲得連登仔吹奏
佢玩撚完了

我發夢見到佢612已經有落場

屌你 伍公子都係借YouTube呢個平台出片姐
人地無拍YouTube好耐啦喎
你比都搵啲相似啲既黎比好無
佢只係一個KOL或者曾經既YouTuber
依家留低一句垃圾算係咩意思

Push 一定支持大j

69之前就叫人去遊行 都比你講到扮黃搵食

Xrx係黃定藍？

唔講以為係果時佢搵人養佢
依家大把手足試過要家長接濟啦 手足係咪乞兒？
同埋你話佢唔叻 但佢有佢既觀點角度
佢可以籌到錢 捐到出黎 相反你條柒頭就係咁話人不是
唔明你點解咁有自信囉

"拉埋伍公子陪葬"<=可唔可以講多少少

黃呀 岩岩上佢IG睇

615就有出聲，應該唔係偽黃（連衛兵Mode)

大灣駒一時一樣
不過呢期講d野幾中肯既同埋佢好多中坑觀眾

不如你比下啲意見唔好淨係得批評
你教下啲KOL或者YouTuber 點樣做先好

痴偽黃堆？你有冇證據證明人哋係藍？
有冇證據證明佢哋真係控制緊輿論？
雖然屎家可能生意上同政府真係有好大嘅利益輸送
但都唔代表同政府做生意就會賣港會被操控
人人都好似兒登咁膚淺唔識批判思考 死得啦

駁唔到

真
唔係為拍youtube片, 佢都有落場支援

黃嫁

你講邊個呀？ 冇人想知呀，屌你

冇人想知佢入去教人做project呀

拉

舊屎啲片睇過好撚低質好無聊
冇科勞佢班屎 成堆舊mk

我覺得連登正負皮先係控制輿論嘅手段

你睇蕭生講野咪知 點解知識可以改變命運

有交代吖，純粹兄弟吖嘛

琴晚我post我二哥間點心店，係我主動提出話要幫佢，佢無叫過我幫手。我問過佢好多次點解唔比我幫手，佢既答案係「怕有藍絲搞事」。

有黃店比人搞唔係新鮮事，我唔係話我二哥間舖係黃，但我一講好多人都會覺得係黃，特別係經我口講完，就更加容易成爲藍絲既目標。

間舖唔係住宅區，無得話做街坊生意，本著大家一齊攬炒既理念，生意一路唔好執柒左佢都無可厚非。
但佢係我兄弟，就係咁簡單，所以我再三問佢畀我幫，最後佢終於OK，所以就有琴晚個post。

所以我重申，係我主動要求幫手。

至於有人話點解間舖要係中國開分店，我已經有約略講左少少。
中國分店係2018年已經簽曬合約，好似話最少要做3年定5年，中途唔做又要陪唔知幾多百萬果D，我唔清楚因爲唔關我事。
我當時都有跟埋一齊上去睇，純因爲我未去過海南島想去望下拍下片，大家可以上youtube望下。

不過都係果句，如果有同大陸做生意就係死罪，我諗我都難逃一死，最近先開始好似會有返D job，背後好似都係大陸錢。

最後想講下黃色經濟圈。
到底我地係要只loop其中一D好出名既黃店，定係不斷擴大個圈，去容納更多既店鋪？
一開始係黃到發光，撐到盡。
好早開始轉黃，經常懲罰。
好後期先轉黃，得閑先去。
而家先轉黃，可唔可以比個機會？

最後答埋成日有人追問既沙律，話我食人血饅頭。
食沙律原因係咩，都係唔講得。

話我食30萬人血饅頭實在太睇我唔起，為左30萬搞到自己有機會身敗名裂？我不如投共做維穩youtuber?
不過我早幾日直播都講過，1億啦，1億我可能考慮下。

大J九十幾萬朋友, 一人吐一篤口水都浸死屎家軍啦

要做咩佢地自己一定知，但係YouTuber呢個職業的確打卡先搵到錢多啲錢同安全唔會比人拉

背後有冇做野就唔知啦，但係打卡除左消費運動換曝光真係冇用，有啲Youtuber係現場出現手上面唔係手機係手套

所以建議連燈仔睇多d 書，增加多d知識

唔好為個少少利益，唔係同d 黑警無分別

其實係伍公子叉咗隻腳入嚟又叉錯位
之後而家風向喺度屌伍公子
但係屎班人笑淫淫噉縮埋一邊冇乜人真係理

所以大J好難得，可惜遲啲佢就返日本定居，希望香港有更多youtuber學佢咁出心出力為香港，唔似屎家班垃圾淨係呃錢

兒登仔不願面對 以為跟風向實冇死
咁多人屌伍公子就知養熟曬
一味淨係識打稻草人
冇論點反駁 純粹因人廢言

又射返粒波比人
可能你係有見到一啲YouTuber 係落手架啦
但現場咁混亂 落手既都black bloc
唔希望你因為自己既偏見咁樣批判人
兄弟爬山 你都識講要做咩佢地自己知
無需要同其他人交代

伍公子同個個乜撚野細b根本朋友黎

熊仔餅就有

想知 講多啲？

千年道行一條片喪
人哋除衫一件件除，佢一嚟就剝光豬

老實講，屎既所謂朋友，

都係為利益，

冇利益就冇朋友。

所以我一直都係講緊打卡冇撚用
係有班人一直講打卡好，點解唔可以打卡

上個月21同31號佢仲係屋企打緊lol

之前對大J好反感 但運動開始左就好對佢改觀
堅持自己既信念 公開自己既立場 唔會為錢而跪
G持

咁無計，人地當刻catch到果班觀眾既口味

好似一早就識

youtube唔係鬥黃，係鬥content

又唸起佢唱果首野狠disco 個樣

咁訂閱左蕭生未

黃

推薦人食藍店先死罪

屌你老母 打咪打囉 有咩野問題
針係呢點有咩意思
打卡呢啲心態黎既姐
有人當紀念 有人當玩 有人當宣傳
你執著啲人打卡點解唔執著未全民勇武好過啦

發現問題肯發聲
正如中國有問題，真香港人肯發聲

值得支持

雖然我唔完全認同懷仔
不過佢先係香港第一youtube爬

有冇啲相或者片 想睇

手足推人食藍店究竟黃定藍？

訂左

同埋咩叫好似 識就識 唔識就唔識 好似識姐係咩撚野

有咩？認真想知

好認同bob叔嗰句，大J成功轉型左

大J都有唔好既地方
但係個既定位就係好值得我支持佢

講漏左,大J仲試過幫佢阿哥間大陸舖籌款,都曾經係被連登仔屌爆既其中一員, 果段時間相信個個都諗住佢實沉,奇就奇在佢今日都企得住

至於點解唔提bob叔, 唔係因為佢唔硬淨
因為佢個定位太唔同
呢個po主要係想講一眾被連登仔屌過而又沉左/冇沉既既商業型youtuber
佢同大部份youtuber之間睇唔到有利益瓜葛,或者私怨糾紛,
最重要係佢冇做過柒野,冇被連登仔屌過,所以就冇將佢同其他人相提並論

多謝你

同一個圈子既人係電競到一齊出現姐
仲有冇多啲

佢兄弟關我地咩事？
點解借自己名氣去宣傳曾經屌過抗爭嘅店
冇政治立場都還好 原來係藍嘅問你死未
到穿咗嘅時候先話忽然轉黃？
但你哋又受落個喎 就因為大J講嘅所以不追究？
咁請問佢呀哥後來有冇為抗爭做返啲乜？
果然難聽嘅說話係冇人鍾意聽 糖衣毒藥就博命奶

佢之前好似

叫人去幫襯佢呀哥間鋪呀麻又話吿急

點知比人發現左佢呀哥大把錢 外父係深藍

有錢唔洗驚。幾時走佬去日本都得。

奇就奇在佢咁都冇變地底泥

你搵返周庭出片果日再對應返大J日播果日應該搵到

咪係

只有爺爺真清泉

佢無做護旗手算係咁啦,少一個敵人好過多一個敵人

大J真係另眼相看
敢做敢講係好重要
有條片係講去新屋嶺附近，拍既片比較上冇跟風意味同有意思（打機片另計，唔識欣賞）

係有某幾位會員特別落力去踩公子，嚟嚟去去都係嗰幾個，一個post要留言好多次去帶風向，講嘅嘢又係冇重點。所以勿認真，唔使同佢地理論

講真果句 控制網絡輿論連登敢認第一邊個敢認第二
個撚個睇完連登就信晒啲風向
有人提出另一個角度嘅言論嘅時候就落閘放狗咬撚死人
難為五公子作為YouTube嘅本土清泉
仍然繼續講真話普渡眾生

D人好鐘意批評浪漫主義及和理非到一文不值,事實上香港走到呢一步靠嘅係浪漫主義及和理非堆砌而成。
你話係咪咁就夠, 唔係,有進步改變空間, 但唔好咁弱痴只接受全民皆兵。佢地以為自己係以色列?

果個老嘢真係算柒數啦
睇見佢就唔開胃

當雞係女神拜

老老實實真係要搞返個連登戰線
咁樣比某啲會員搞法 此風不可長

有冇人知rock哥做乜拍條on9廣告片，睇佢樣唔似等錢洗
同之前d風格差咁遠，係咪俾迫？

識又代表啲咩？
你同你老竇老母由細識到大
請問政治立場又係咪肯定一樣？
又係咪代表你犯事 你老竇老母同樣有罪？
唔撚好再因人廢言啦
伍公子就以事論事 你哋就永遠淨係識誅心打稻草人
杜汶澤夠同政協汪阿姐好熟啦
你會唔會話杜汶澤係鬼呀？

所以咪話黃絲弱智囉
呢啲咁明顯嘅連帶利益被利用又冷處理喎

佢都唔係為紅 都係為興趣姐
人地拍片為賺錢
佢拎錢出黎拍片為興趣
兩碼子既事

冇人知
我估佢上次出左樣可能怕比人尋仇
用自爆方式退出youtube
冇晒地位冇影響力自然冇人想搞佢

聽人講嘢你就睇樣 真係好撚嘢
可能電子雞啱你多啲

SO?

咪屈啦

又捧到上天

最多唔出片者，佢出片話俾人搞會唔會有影響力d

唔係捧佢
係連登仔踩左咁多腳佢都唔死
其他人就死晒

大丁日日都話佢正職係youtuber

造神係最危險嘅一件事,尤其D神係可以被收買嘅.

其實bob叔個定位真係無敵
好似樓上講一拳超人咁
直接屌你班仆街屎家軍係網絡垃圾
班垃圾到依家都唔敢出聲

好似個乞衣咁
班信徒成日大師好野
大師又中

捧上天？
係龍係蟲，唔需要靠別人吹捧。It your mother fxcking nature, which revealed in action

Sunny都ok嘅佢哋表態之後極少廣告
都繼續發聲gchi

你漏咗auman

bob叔就真係為正義而發聲嘅
大J就算把啦

笑鳩死 你班連燈仔記得個個youtube拉出黎鬥黃
人地咩都無做就話人藍 逐個鬥黃
繼續推哂d人過對家啦
咁樣你地先開心既

以佢d左屌右屌既性格 咁講野唔係fd咁係咩 so?
笑~

唔想影響現實生活,所以拍片遮樣,加上佢以前講過屋企唔想佢拍
反送中之前又得罪好多街外人
因為咁自願退出係其中一個可能
不過都唔排除佢被人迫自爆
尤其係果條天使片,自願退出都未必要拍條咁容易比藍絲用黎做fake news既片
其實真係好難講,總之自爆一定係特登,唔係犯低級錯誤
差在係自願自爆定被迫自爆

大家都忘記了Auman

大呆我撐你架

係FD 所以呢？證明到啲咩？

最緊要佢有錢得嚟唔會覺得自己巴閉
唔會揸跑車（雖然佢架車都唔係平嘢），唔會做啲暴發戶行為
仲同過大家講佢只係炒狗唔洗吹奏

你分勝負既方式係正負皮定收入？

絕對唔會

下下篤爆人又真係幾危，令願佢拍番d生活片食下辣果d，或者唔係香港先再爆人

達狗>無出過聲 = 偽君子 搵錢至上 不敢言 (老實講係小罪 無影響到人)
伍公子回應:屌撚到達哥一棟都無 6月屌到依家

大丁>屌政府利益輸送,不過講錯野 唔知市價係到9up(老實講都係小罪 市價邊會咁易比一個人影響到)
伍公子回應:大丁打爛人飯碗 屌撚到依家

屎圈子>搞夾公仔呢d另類傳銷 (緊係大罪啦 呃細路 洗細路腦)
伍公子回應:.........

觀眾覺醒 屌鳩屎圈子夾埋中資 壟斷市場 打壓/恐嚇同行異己
伍公子回應:大家唔好屌人暗共 utube搞到咁大家觀眾都有錯 共業黎 反省自己啦 幫手spin

雙重標準啊 屌你老味
對朋友就一套 對異己就要誅死人

港實測都算你打手定點
東方日報旗下扮黃Channel一個

屎萊母都係做自己呀不過係網絡垃圾咋嘛

又鬥黃你啲撚樣

伍公子依啲賭上埋名聲去屌化你啲人

都仲係咁講啲無憑無據嘅人格謀殺言論

太多你啲咁嘅人搞臭網絡

在此 屌你老母個閪啦柒頭

伍公子 69係立會最前喎

你唔講？

「觀眾覺醒 屌鳩屎圈子夾埋中資 壟斷市場 打壓/恐嚇同行異己」

認同，屎家軍仲係咁出片攻擊，想消滅大J

我都係近一年先睇佢
而家都成350k follow
平時拍d片都幾有心機

條乞衣依家仲下下jer住達哥
比人話佢係細b fb留言
就話自己都有去達哥fb留言
無恥到

因為唔洗歸邊
講咩都係佢真個人意見
柒左就認，型既就型到盡

應該話大J其實心懷君王之志
佢唔係唔埋堆 係個堆一定要以佢為中心

人地冇話撐屎喎
係講緊你地冇足夠證明屎家係暗共呀
以佢最新嘅回應 細b係本土派 所以佢覺得同路被屈嬲到發文聲討
同達狗大J兩單野有咩衝突呢？

要人地埋佢堆
奈何個堆佢起唔到

點解佢唔似當初反擊大J咁勁 出嚟反駁佢
依家又唔見佢講下
話自己冇打壓異己 冇一言堂
更冇想做kol100嘅打算
係依個時候 俾人話自己做港共嘅爪牙
係一個好嚴重嘅指控
D人要證據嘅 咪講出嚟囉 拍片講吓
開post講吓都好
要連登仔收皮 但佢冇
真係唔好怪佢俾慕容D陰謀論打死
定係佢等香港人會唔記得？

本身慕容就唔係話佢偽黃
佢個黨暫時又未有直接出賣香港
其實最少可以拍條唔係撩交鬧既片
直接為自己言行是但道歉+兜下結黨件事
9up下以前，而家，將來都唔會出賣香港咪得
都係9up je
點解咁都唔做

一個係安慰細b
一個係潤鳩達哥同達粉

因為身有屎

應該笠左水

重有rock哥 bomba 宅俱

快D過100萬訂閱

屌曬你地班撚樣老母啦，呢排成班狗咁追住佢黎咬，淨係係612現場見過佢上場就知道佢衰整都有個譜啦

冇人知
我估佢上次出左樣可能怕比人尋仇
用自爆方式退出youtube
冇晒地位冇影響力自然冇人想搞佢

唔想影響現實生活,所以拍片遮樣,加上佢以前講過屋企唔想佢拍
反送中之前又得罪好多街外人
因為咁自願退出係其中一個可能
不過都唔排除佢被人迫自爆
尤其係果條天使片,自願退出都未必要拍條咁容易比藍絲用黎做fake news既片
其實真係好難講,總之自爆一定係特登,唔係犯低級錯誤
差在係自願自爆定被迫自爆

佢本人追住大J咬左幾耐

其實佢食沙律單野最近Q&A都唔澄清

香港需要佢時有落場做嘢，唔同班撚樣得把死人口，仲要屌呢個屌嗰個！

之後大J屌夾公仔，被伍公子一眾圍屌

你嗡乜鳩

pr公司又玩捧殺

我覺得都唔洗澄清太多
一開始講明唔好問 食沙律

係講得果時都講左
而家再講都唔會100%事實
咪又係有一班人會唔信

再加埋如果佢係為錢
就唔會推咁多job
成件事叫講得通唔會懷疑太多

邊個真係做實事嘅人 有目共睹

佢本人追住達哥咬左十幾年

佢幾年前已經追住大j 咬，呢啲應該係係關youtube年代啲恩怨情仇事。但係因為呢場運動我覺得佢地反而關係好左。起碼佢每次都唔係無腦咬，咬得岩唔岩就另計

Sorry,搞亂左兩件事
一單係大J屌夾公仔
另一單係大J屌政府一百萬拍片,比伍公子一眾圍屌

太多事蹟

作為fans 想睇多啲

我想睇，比連登棒過既人遲早比連登批鬥

朋友圈子就唔咬 叫大家唔好亂屈
但d人屈達哥個陣又唔見佢出黎講公道説話
隻伍狗癲到屈埋一份 話大丁都係利益集團啦

伍公子做過咁多嘢
結果兒登仔又係一句冇見過就當冇

依家啲廣告係咪會去晒笑波子到

推

佢比連登批鬥過好多次,本身同前朝高登又有積怨
嚴格黎講佢個地位唔係完全靠比連登仔棒出黎
係連登踩晒全youtube界,就係佢唔死得

可能波子哥哥先係最大贏家

落場都唔係無敵既, 事實佢屌手足, 又攬班奶共垃圾

香港Youtube塊餅就係咁多
唔計我地睇果啲外國channel
好老實講最大塊餅就係啲主流有啲歷史嘅youtuber
仲要以經有啲今次反送中出黎表咗態
連同後期高質channel同新晉youtuber一樣好難分到一杯羹
唔係有view數就賺到錢
當咗拍片係正職果啲好難捱
淨低落黎果啲eg屎家垃圾分到嘅資源同養分係最多

佢地只係死好命一早就已經出咗黎拍片有知名度
所以佢地就算淨係拍垃圾同霸住廣告都生存到
就算係表態佢地都唔會好似大j依啲咁放得開

但好心佢地唔好以為自己有知名度有job接就以為自己top tier同人圍爐罷住個youtube啦 人地話佢地垃圾就唔好再死撐 事實黎 依家班觀眾出黎係反對睇垃圾野

係時候真正要做嘅野係要等班垃圾分唔到餅
要捧返啲正嘅channel上位
唔係嘅話只會劣幣驅逐良幣

今日你地unsubscribe同罷睇未

撐大J

睇佢置身事外到幾耐ming仔一開始都係扮局外人咁

大j就算啦
我唔會質疑佢嘅實力同立場
只不過佢咁多年嚟都頗戇鳩

冇睇開 其實bob叔第一桶金有冇講過係點黎

應該係兒子

你覺得姐，香港唔係只得連登，出面好多人都話信佢唔過。

以前都幾唔鍾意大j

經過依幾個月對佢改觀晒

名同利，每個人既取捨都唔同。

重生的只呵唔鬧既樹窿Tg grp

入grp表格:
希望大家如果想入來幫手又好，放負都好
最係可以個人會開心返

根本個風氣就搞到一班無知既人走出黎開個YouTube channel拍下片就想有穩定收入賺到錢。
一味開箱打機鳩fingfing又話係vlog，只係用最無腦最低成本最短時間放最多既片去賺錢，埋堆就等於有更多接廣告既機會，咁既所謂youtuber唔係垃圾係咩？
講內容又單一大眾冇d新意，講制作就咁擺部機拍個單頭jump edit剪下up sound補幾個insert shot，一日剪10條啦，有質素可言？垃圾就係垃圾，唔同政見都一樣有垃圾。

同意 但點都好有啲youtuber置身事外黎換取物質金錢beauty beggars係咁 屎家垃圾都係咁
大j依樣係值得讚 另外馬田sunny依啲都係
好難得會可以睇得開無job接嘅危機

唔好忘記仲有好多後期加入嘅高汁channel

有睇開 除左黃次外內容都實用

因為佢就係bob叔啱啱條live所講
「唔埋堆 做好自己channel」既人
有睇佢片都知道佢係極黃 但佢無用呢樣野去做賣點吸觀眾 無PR公司 所以少人講

補充一句，拍咩片純粹個人喜好冇問題。但宜家班youtuber有幾多個係以分享興趣同為自己記錄既心態去做片？大部分都係為錢，然後拍堆一式一樣既題材。關鬼廣東話小眾觀眾群唔多事咩，覺得小眾係你打從開channel就以賺錢為目標姐，為興趣個人喜好洗堆埋跟風？做愛做的事就得啦。

我覺得大J的確係有幫香港做過好多野
不過講真唔洗幫佢造神
佢始終有一個私怨缺點。
就好似啲人辦公室政治咁
係公司入面佢好似冇乜所謂 乜都做
你做佢同行。如果一做錯野。
佢就會插你一刀上位
佢呢種人唔會比你搵到佢痛腳。
如果有人懷疑佢 佢都會好聰明
即刻做返一件為香港既善事 轉移話題
不過大J做YouTube 之前返過寫字樓
識玩呢啲嘢好合理

佢話幫朋友感到心有不忿而講説話喔，但係又扮到中立嗰下係最戇鳩

兩位youtube 界清泉

班網絡垃圾拍垃圾都算，最撚鳩你人地屌佢地又唔正面回應，spin去講黃藍，就算你班垃圾係黃呀，都仆街陷家產啦。無端端係到自我批鬥？屌你都應該啦下話

我上面打咁大段野就係為左臨尾講呢句

請珍惜大j

黑都講成白

其實佢地啲手段同對家一樣

你真係無改錯名

Support 大j

果啲利益集團嘅所謂「朋友」唔該快啲全部收皮

大灣駒就企開啲啦

呢個真啊 唔理被支那封殺賺少錢
6月開始印象最早行咁前嘅Youtuber

其實嗰次食沙律係咩事

大丁fb回應左伍公子

大j都可以被連登仔推上神枱
d片垃圾 行為出眾 合連登仔口味
當大家對準同一目標 大j就黎個火燒後欄
分化黃kol
雖然班kol都係垃圾 正係識拍開箱淘寶
都無理由推大j呀 推bob叔好過啦

終於有人講
呢啲分化撚都力推到佢上神枱
好撚有趣㗎連登仔

佢好似住元朗

肯定比人搞

想問點分化法 姐係舊屎係黃 就唔可以屌佢為人仆街？

早幾日仲見到有人同ming洗底話咩加多一蚊方便對尾數

佢channel都唔少人睇嘅 只係唔啱連登仔口味 同埋討論親都淨係focus條女

其實呢個時勢我哋要做嘅嘢係更多
唔好計佢下下講嘢都唔諗清楚就拍
（100萬拍片論、夾公仔係層壓式）
我搵唔到呢個時勢去屌9同路人有咩收益囉
屎係唔對路㗎啦但都唔會係推呢個大J上神枱
我覺得佢每一次做嘅嘢都係損人利己自私到爆
個人意見姐

屎家軍單嘢又係
一個慕容話youtuber好多跟屎搵食
就憑一個聖誕party就落到咁嘅定論
會唔會武斷左啲
咁樣其他被牽涉嘅youtube好無辜囉

真金不怕紅爐火，題材吸引製作用心既就算係屎家軍都有欣賞，但拍垃圾片既就唔洗話針對邊個群組，就係垃圾。所以怕咩人講，可能係契機等人識你tim啦

大j本身都好有米
不過應該唔夠懷仔堅

你可以屌屎為人仆街 我屌大j為人仆街
無衝突
不過呢排見到大J周圍釣魚 講夾公仔機 政府拍片引班kol開戰

佢戴住熊仔頭入去咩？
你又知？

可能ching你係咁睇，但好多人唔係咁睇呢
好少你咁心水清㗎

你幾時見tvb 藝員花生post有兒童節目主持

好啦大丁唔屌 bob叔都有屌夾公仔啦 唔通你又屌bob叔分化 ？做人唔係咁做 黃既唔係大撚哂 同埋今次一睇就知已經唔係黃藍問題 係做人有無良知 有無道德既問題啦

講句野都大聲過班烏合之眾

好認同啊
有邊個佢冇屌過啊
講到佢好高質 其實佢好影響個生態

因為佢無搵陰質錢
食沙律都係你情我願
願者上釣

最撚憎佢成日左屌右屌，扮大師。
係有料嘅，一早lead住成個運動行啦。
係有料嘅，搞一個佢心目中嘅本土派35+ 立法會囉。
係有料嘅，幫大家買武器打狗囉，鬼唔知要武鬥，唔好淨係文鬥咩。

咁算唔算有進步

朋友佢一定有 好似达哥同黎鷹個啲 只係大家唔知

你用黎鷹做例子……

你冇證據唔好亂講

最硬淨肯定係bob叔

咁都有人上釣先神奇

伍迷好恐怖 咩清泉 咩普渡眾生

笑死，伍公子陣亡左喇，公開道歉埋，係咪要講埋大屍又中

係呀係呀 你咪就剩係識揸住呢啲9up位黎sosad
攞啲論點 證據出黎困過丫

反而睇到咁多互屌事件
係提醒各位，包括自己
唔好胡亂吹捧造神

佢講野真係最正路, 同埋最撚貼地...
而且佢真係撐到行一行...

係嘅，而家嘅連登已經神憎鬼厭，身邊朋友都冇再點上連登
btw我見佢有條q&a片封面都有元朗事件四隻字，應該都有同佢班小學雞觀眾講下啲真實消息嘅

咪on9 la 大j 又咪利益集團，單係三萬拍片單野都柒爆啦

柒頭 潛啦 普渡眾生 你成條廢人咁唔怪之得搞個人崇拜

所以我幾鐘意佢
做好自己

嚟啦嚟啦睇吓個柒頭
又淨係識人身攻擊因人廢言啦
個腦生錯係個屎忽到仲揸住個喇叭周圍講

啱啊

每次都係噉㗎啦

聽佢講 上年 全年收入得1000蚊都冇 真係哭撚咗

大J同波叔一直都係做自己 唔會為名利而失道德
其實youtubu界更需要呢種YouTuber 如果佢地會招人group team 去平行下屎家軍勢力 相信屎家軍好快會收皮
人性本善 屎家軍捉住左人嘅黑暗面喺網絡世界插旗
呢啲人一定唔可以比佢再囂張落去 收佢皮！！！

伍公子次次都衝出嚟屌人話我一早做過乜乜乜 個時你班仆街又冇跟我做

又次次都屌同行

今次終於屌到要道歉

十足十啲競選口號咁尷尬

係手足會feel到

又請電子雞fufuying上去開台
又為隻電子雞deer染頭髪

有做過野自然有人知，唔需要講自己做過d乜然後同人去比較。宜家叫你做俾人睇？咁都要比真係小家

我諗左好耐架呢句
覺得型到拍得住電影對白

真係 香港公認兩大youtuber
不過我自己偏好bob叔多啲多粗口夠貼切

玩On9天使後已經unfollow

Tomfatki
雞翼仲沉隻雞船沉到咁 不知所謂

睇#388
我仍然相信rock哥

見到所謂"黃"嘅KOL淨係識響IG些牙兩個立場POST就當黃左有時真係忍唔住笑

利申番先 廢時比人屌
我都係佢地fans黎 但純粹想屌醒雞翼

真
又請fufuying上去
見到佢為咗隻雞一句就去染個柒頭就覺得好撚on9

做一個正常人都好可貴

伍公子原意根本係屌連登仔又鬥黃又話屎萊姆rose ma係藍

屎萊姆人格圍爐搞圈子個啲一定抵屌架啦

但都唔應該因爲咁而抹殺人地可能真係為運動付出過既野就屌柒人地係藍

冇記錯bob叔有片提過自己係二奶仔
幾早期下，講結婚嘅影片黎

連登冇腦嘅係佔大多數

佢地又會爭住帶風氣

其實必須要改革

事實上真係有班連登仔甚至係出面嘅黃絲睇都唔睇曬我地講咩就信慕容十足十仲要無限幻想佢地同CGA同政苦啲關係一開始個po我地屌都屌到口臭

我洗唔洗講晒每個人呀
麻撚煩

咁又唔係大多數嘅
一早已經唔少心水清巴打提緊大家唔好鬥黃
但有部分係先入為主同不願面對現實
就算慕容已經澄清返唔關黃藍事佢地都扮睇唔到

其實佢地係咪五毛玩緊分化
一開始我地都已經同佢地講到攰
唔信無計 咁可以點

其實有睇過佢條片 都知重點唔係黃藍啦

喺高登俾人屌過橋抽板 到今日可以上埋神枱

舊餅都仲未做大就學人玩政府講埋堆，典型香港廢老文化
根本大家應該係同路人，係隊友而唔係對手，合作將製作多元化，做大個餅佢，咁佢地先值錢

人地真係走去前線拍片聲援，見過佢無數次

點會無呀咪傻啦

老實講 e家最健康生態應該都係jfft自己努力令人join會員 起碼叫做頂到一部份 唔使比人渣著個春袋 自己想點玩就點玩

成功用政治上位

你錯啦佢地就係舊餅夠大lap埋資源夠多先至可以咁圍威喂互惠互利 唔好益啲外人有班固定水魚係度 拍下巡例片hea下觀眾搞下gag順便賣個廣告又幾千 一係就影下寫真講兩句甜言引你落patreon搭又賺到錢 跟住利用自己名氣賣自己盤垃圾生意廣告
咁易就搵到飯吃洗咩要學啲後期youtuber咁著重QC呀
緊係要守住依塊餅團結起黎啦 因為佢地就係知自己無料唔可以俾人爬頭嘛 依家仲要俾人屌埋條夾公仔水路 唔方唔狗急跳牆

依啲咪典型劣幣囉

有社會責任，有骨氣

經歷左咁多事香港人鍾意人夠真
受夠Ｄ虛偽既人

721事件十個月
詳細整合721元朗恐襲發生嘅時序，唔好比機會港共篡改歷史

想知XRX係咩事 佢唔係剩係拍車片 好似表態都冇

最好提埋伍乞衣啦
班伍粉好撚煩架
大師好野！

伍公子 IG有新片聽道歉

證明喂喂喂只係圍爐

真實既性格先係最好，雖然大丁都有缺點，但比起其他已經好好多

蕭生呢？

又父子騎驢
影相就畀人話打卡唔做實事，唔影又畀人話冇出現冇做嘢
其實大J同伍公子做過嘅嘢都差唔多，有上街有籌旗幫人
差別係在於伍公子鍾意屌人鍾意私怨，連登仔就抹殺埋人哋做過嘅嘢

真係越諗越恐怖
明明應該互相合作
但有自己思想
一句佢係我朋友 就話佢啱
真係成班垃圾想帶風向

我估係之前關打爛輕鐵站果2位手足事
賠償費無記錯total廿一萬 加埋律師費

兒登仔想佢死唔會睇到

講明先 我都唔鐘意Deer 同 fufu

不過咁講啦 請Fufuying 係佢哋想做好耐 源自於佢哋年初有次直播打牌 而fufuying 就係自己直播到轉播 又話自己條仔好鐘意睇Jfft 而跟住有觀眾話Jfft 係咪 J FuFu Team 佢哋就話係 同想邀請佢上去 當時未發生Sigma 事件嘅

而為deer染髮就係啲人9 up 姐 本身佢係已經想染 漂左頭架啦 但未決定染咩顏色
而中間Deer 話想半白半紅好似個動漫角色咁 咁GE咁迷Deer 都一定做架啦 你話為deer 染頭又啱唔曬嘅

伍公子=熱狗
大事大非唔講，私怨行先

ching都幾理性講返件事
真fans
唔似得集中討論po個邊一講就即刻屌返你“ge大個人自己識諗啦”

多得班信徒日日幫條垃圾抬轎姐

大j唔算有家底啦 咪普通人一個 大把人有錢過佢 懷仔就真係有錢啦

屌講你就講啦

出邊打生打死 條乞兒咪又係喺屋企開直播打lol

佢有去Christmas party咩

冇人話見唔到喎 想鬥黃都睇下你屌緊邊個對家先得架 人地做多過你咁多野 你就鳩up多過做實事 鳩up都算 日撚日係到屌同路人

5年前已經分左 高 / 低 質YouTuber

進攻功能界別(2020) 與 TVB《網絡挑機》(2015)

照copy返畀你

笑死
又講佢冇落場？
使唔使拍埋片畀你睇，整返個打狗、私了實地教學等你學嘢？
定係真係要去到俾狗告暴動先可以還自己清白？

佢做嘅嘢多過絕大部分網上同現實入面自稱黃嘅人，亦多過九成連登仔。你屌佢行事作風咪算囉，你屌佢嘅付出嚟攞虛假嘅優越感做乜

吊,鬼記得咩,又唔係咩重要原因聽完就算啦,要知就自己去搵啦仆街!
方法都講埋出來,洗唔洗教埋你點上youtube?

12:55開始

我信佢只係真心On9
但人品唔差

屌你邊隻字有講撚過佢政見呀 搬曬啲on9野出黎係到偷換概念

自己睇下佢點道歉啦 因人廢言on99

條友拎伍公子同屎家軍嘅細B拉埋關係黎講呀嘛
而家咪同緊你講即使係朋友
都可以唔同立場 唔同政見 唔同背景囉
柒撚蒙蒙 衝出嚟俾人屌 真係話你戇鳩驚你嬲

哦 原來你係我quote嘅本人
唔怪得知咁撚蠢啦

你一句話係朋友就人間謀殺唔撚係因人廢言呀？
用個腦先講嘢啦 夜啦瞓啦柒頭

咪撚以為自己好有point 你打啲野單純重覆自己第一次講既野 仲要繼撚續覆搏屌
有進步就係少左啲錯撚到on9既例子

放係眼前既事實就係佢地有朋友關係 伍公子又寫咁多野出黎幫佢地 好難唔令人諗到佢地係一致利害關係既

而家佢澄清左唔認同細b所為道埋歉 佢地認柒縮返入去 你啲咁既柒頭仲係到幫佢愈描愈黑
搞到我都懷疑你係曲線

比人捉撚到啲野錯就惱羞成怒 推咁撚多下做咩 唔想比人睇到你啲柒野呀？

完全冇營養既人身攻擊 屌你都廢事

佢要為佢嘅言論帶錯咗風向而道歉係佢嘅個人選擇
我支持佢嘅論點又有咩衝突
唔通學你斷估呀
唔識批判思考真係好可悲
你咪繼續沉醉喺自己劃地為牢嘅思想入面囉
我又冇義務教精你嘅
兒登咁劣質嘅批鬥風氣能夠為你帶嚟快樂同自信嘅話
咪繼續囉

實係我冇營養啦 俾個落台階你囉 嘻嘻

你就做齊曬自己講既野啦 批判思考 笑撚大人個口
仲要教精人 求你唔好害鳩人添 舉啲柒碌例子錯撚曬仲要大大聲 有冇諗過先打字呀
教人人身攻擊既批判思考呀？

你睇下佢係為咩道歉

睇完你頭兩句 你啱呀 係冇衝突架 你要盲撐點都冇衝突架同伍公子一樣自命清高 收皮啦屌

ming仔果邊年齡層大啲，變相多連登仔咁嘅人批鬥

笑波子大部份都係小朋友睇佢，小朋友邊會好似連登仔咁批鬥佢呀

marked 重點 唔該

伍公子雨革同69喎

但係世界佬死左 大J其實得益最大
反而BOB叔我真心服

有時間不如睇多啲有營養嘅嘢，增值下自己。
就算係香港YouTube界內，都有主力推廣文化嘅channels，可以睇下。

same

拍片用山下見做背景音樂